[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4503)

冇人開就由我阿古路開

停角呀

驚現大岩蛇

阿德上盤等死揮手

樓主輸一世

唔怪得你又返返黎
有返啲癮啦開始

屌你老母1001又唔撚開

上盤jump得

水手禁撚到

11.5力頂

祈禱🙏 thanks

半大未

阿德上力

11.5s上緊天台

11.5點頂

樓主含撚啦

兩注等死 thx

水手讓一球球半就差唔多

半場都8910隻 點頂

屌
笑左

大岩蛇原來一直有mon post

14.5b 都黎緊

我冇買角呀

半場角大

點解我買親半大都會開角大 買親角大都會開半大 好開心呀

半大已死 thx

廢馬

呢場有幾角

2球, thx

上盤 24

半大撕得飛

呢場角大掃佢老母

MAMA大船上了

屌你入未呀 上場先半0:0完

如果今場半5全7會典

17-21

唔會發生

蝗賭全上盤+半大全大

想跟

一陣就456啦 一啲都唔擔心

阿德1.49 想上船

又話波克基古 勇敢傳說

19.5 -24.5

出咩

開到半場3球想派

半場已經有 全場28-30

無限大 一路追大

牙德回水回到變半一盤

on9隊友

我岩

我了

上次水手好似30分鐘8c全場8c
不過係日職果隊
澳職水手可唔可以學下野

全場
30-35

角細掛14.5s

水手上哂力

半9全10

諗起書包燈力驚人

法國有個得字都成日撚狗

安靜到

水手ng 上船了 5000all in

半大針

希望只係做緊大龍鳳引飛

阿德係咪要輸啦

又3格叫糊

我

Ok 吸夠飛 黎料了

得 彪 書包 蘇b

蘇b都係？針！

買左角大手足唔好gel住

肯入波未

客勝6倍

4大天王 知咩料啦！

12.5S 震緊 半7全9PLZ

11.5b cashed

來料！

水手無力 開始冰角 準備失球了

買左半大同主盤已經準備唔戴罩入瑪麗

9c完 0:0完
全殺

水手無力喇？

賤賤終於羊

半細穩陣 射極唔入

阿德苦主區

吸夠飛 主要入了

刷角未

25分鐘有40個危險進攻，角大穩了

半細

半主半大已死

14.5s力頂

2 倍都無既半大 0:0

等死

不過水手虛火黎架姐

水手勁撚到

半大24

44分鐘絕殺半主 殺到半大一頸血

6

666666

66666

肯入未

阿德 睇黎贏唔到2球

半主已死

劇本已經開始。半0:0 全3:0

阿德入未

即場重注 無入球@14.00

半客 準備了

刷爆角呀喂!
-7c

通常禁屌對家入 邊隊禁屌

屌 半大又嗌錢

角細

無睇到書包買左

今次仆街了

變返阿德

錯，今日劇本係水手贏

水手gel了

頭毛見到有人貼左12.5s飛

一無麥西蒙咁撚勁

15分鐘兩球有幾難 等緊賠姐 嚇我唔到

半大皮已收

屌你老母書包

半和收錢

半大只需3分鐘

6666

Goalllllllll

半場應該有一球 撚半大

半客

你買味唔中

2020仲阿德一定得

2-0未

傻鳩先買半大

真？ 咁入0.5半大

又一隻報假

閪撚到

屌你上場半0:0今場又係

5.5b goallll

反緊手

角大jump 上盤jump 半大hump

阿德D波屈廢老隊/傻西墨城就勁
對水手冇料到

停c未

咁快6角

安靜地贏錢

客隊先係阿得？

水手fg 快買

真 上場已經輸左次比水手 唔明啲人點解仲買

水手呢場好醒神

開始無角

水手龍靚救

14.5s

半個鐘一球都無

11.5b告急

等啲傻閪入哂水手阿德就會出手

踢到咁都冇波入

想要啊德半一

Bill gor 搖身一變變基層

出面2.5都2倍啦

狗會仲使緊1.88

啊德入味

個旁述連伯金都講埋出嚟

上 一定開到

半大3個500

ok

Lm

LM

又呃人

有

中

阿德今場廢到

Ok

阿德個11號咩料
場場睇佢都冇射過波 都可以場場正選踢前鋒?

lm

逼害大波

阿德一定得?

水手禁屌

無入球 10 500

低水半大又炒車

入波未,屌你老母

屌 打個電話去澳洲先

屌無角

入一球比我拎番半格啦

得阿德炒唔到水手

屌你老母

似

半大又水泥針

15.5 s gel

水手fg啦

一球咁難咩

11.5b 易到

開波前係咪有人話要3.5大

河床12m

書包一買角大就無角？

十三 食左下华茶未

呢場2.5b 一定開得出啦

水手危險罰球

Same

半和gel

Ft 0:0

水手fg 3倍落到2.64

冰左十分鐘dllm

水手今日失準wor 仲係00

一糕都無 點賭

有全格唔要 要半格咁冇用

半場3粒派$500

7

大力水手上

半7全8

冇問題

7777777

有人買左水手？

水手俾粒嚟先啦

牙得上力未

送角王牙德

澳假真係一個充滿奇蹟既地方

77777 -5

書包

等輸啦7頭

好幾吓角球都係特登頂出去

半7全9 ok？

水手今日真係勁到

輕鬆

半0:0 全2:0

半7全7

業餘波都禁屌

水手易能到

屌你阿德 無端白事又送角

如果冇神奇更衣室 下盤基本上gel得

上場熱血3-4激發鬥心

平時寧願輸都唔頂出底線

無柒頭仲有8倍 真係派錢咁派

澳假真係好睇過d乜鳩盃賽
諗返起今朝個兩場

阿德上場買1/1.5大 又係半格都收唔翻永久blacklist

水手禁屌=細波平時水手俾人456先開到大

以前英超都有球員踢爆過做假
特登做d角球出黎

主禁屌，差小小

水手yc goalllllll

下盤點輸

娛樂性高過西甲

贏錢就得 輸錢睇左都唔開胃

刷爆角呀喂!
-6c
唔貪心，半場俾多2隻角

今朝早悶撚到我抽筋
除左獨立兩個一齊紅

半七

半細易撚到

單刀都唔撚射 on9水手

但朝早南美波易賭

大岩蛇呢場買左咩

半七全七

2隊hea撚到 你老母

差d比疤撚到斷尾關

買主場咪得

輸到仆街都好睇？

牙德

水手送角失敗

下場會瘋狂入波 買定大波啦

咁既垃圾學人讓波

半大俾狗賭

Yes 唔知度乜 平注買主邊有得輸

我想像唔到水手盤可以點輸

俾翻半格黎啦

初盤大幾時望家鄉

禁屌咁耐半客都冇 屌

咩話，彪又燈？

個盤係1.5/2定1/1.5?

半細1.8

1/1.5

好似1/1.5

半00 下盤穩賺

整粒先呢

又話水手禁屌...一粒都冇？

半場0-0收錢算

水手上場點嬴？

呀德贏唔贏到

咪半七啦

好似下半場追入球大好d?

下半場買咩好

CLS 無路捉

唔輸偷笑

下盤穩了

阿德又針屌你老母

半場絕殺

基層半大報數區
-0

半場0:0 手足針幾多

阿德下半場入波

-800

4.5大苦主揮手區

半7全？

成場鬥跑

係咪要gel了

都話左書包出左呀德
針得架啦

9

8

上盤苦主報數

+0

888888

88888888

8c

半8神10 ok?

情人節都要湯賭仔 我屌你老母呀德

上盤24

咁都8角 仆街了

咁都要送隻角澳人水

屌佢老母無睇佢爐

半8開1.9 +6.5應該幾撚大下

刷爆角呀喂!
-5c
半場收貨

阿德正畜牲 全部單身狗黎

Dklm 無半7全8

半8全10啦

睇到好緊張

全場2-0或者3-0

大撚硬 兩隊都唔識守傳中

睇黎今場半八全八

14.5有得補

半8.........又係半8

半8笑死

戒賭注輸左成功戒賭 當贏左了

半8全8 火車

會唔會0-0

呢場兩隊都唔守角 買角細等死

2-0叫爆

半大

對上一次見半場+6.5係國米打萊切 個場爆哂所有中位數

12.5s

正選最強十一人都打唔過人地出四個後備
一陣人地換多三個正選入黎點算

點會 15.5 角細gel緊wor

11.5

即輸

包輸

點頂

上半場做戲 下半場先黎了

情人節都唔比人贏今晚邊有錢爆房

岩 上水黎料了 上力

水手後備>>>正選

唔好睇

水手

有冇單數嘅同伴

11.5 13.5 14.5都買曬S
有無得投降輸一半

追多注14.5

11.5

賤賣飛

2.4 細波入?

半8全？

半0全3

本多終勝 double追角細一定德

冇機啦

15.5 s 有輸的理由嗎

30k賣曬呢3條飛 有意PM

10都偷笑啦

邊有咁多錢 唔驚輸咩....

除非一出來阿德整2球

水手加油努力奮鬥

+1.25可以點部署

1 折 ok?

發覺次次勢色唔對路犬佬彪就會潛水

已經1折

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
目標只有一個：勸人戒賭

以身作則

半8全10得唔得啊

成日撚我地d基層

下半場入波唔好刷角啦

歐美正妹

好似幾有趣

定啦 入波佢就上水po跳舞gif gel架啦

希望哩d 閪深盤，係呃半主

入波就會上水

牙德一定唔得

下半準備456
買定1.5/2

主其他200

癲

法國阿德今年真係專業撚狗

實淨唔代表一定得 軟弱都唔係實唔得 最緊要唔好孤注一擲

呢d叫信心飛 開比你！

有危先有機

凍過水了

睇個陣以為水手死硬

跟

小注波膽21玩下算

等收錢

+1.25走地點部署落左2K

9999999！

2.5細收息算

999999999

唔知點解覺得0:0味好重

一開波就刷 屌你咩水手

-3
-6

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

刷呀 刷呀

澳假冇波入 個個情人節扑野扑到腳軟？

刷爆角呀喂!
-4c

角炸

新潮文型到

10c?

唔信

9c

買左咩

阿德上

買大波定德W好

主禁住屌

阿德主勝

好撚搞笑

賀仔入未

直射

阿德咪玩野

2:0未？

順手幫佢出下名

阿德作客蟲啫
今場返主場都西？

射到咁好廢

阿德FG企得好硬
60幾分鍾1.3X>1.5X

阿德一定得

唔該你班撚樣 邊個買左大/大波膽果d
比多少少信念出黎！
大！大佢老母！

1.72主勝了

主差唔多入。。禁屌

-3c

樓主置頂

搵人整個賭波po版啦

禁屌唔入講經咩

365補飛易到 有8倍11.5s

水手差少少

入波冰角啦大佬

平時邊有咁勁，仆街水手

水手差少少入

客FG 3.28 20k

點解冇入

屌你老母一萬蚊2.5b

唔似有ball

我都想知

屌你老母買水手就西，買對家就勁到仆街

唔入都有得解架咩
射唔中龍囉

入左先好 買反cup

半大黨死
大波黨死
上盤死

12.5s頂實

無入球 all in

我補水手fg算阿德唔爭氣

阿德真係賭徒剋星買親都閪 買對家就發癲

圖？

係水手個龍勁定 呀德 前峰射波無力

沒有情人的情人節

上盤跳樓

水手真係揀波踢

真

2月14留力今晚射

入波未 屌你老母

個龍打緊邊爐

上盤已死

阿德個米xxxx好廢

口水飛

不如刷下角先

最後十分鐘就會3:1

11.5
14.5

呢場波有幾多人要去ifc

feel 到啊得會win 1.9 win 上

上場水手比人中出到傻今場咁守得

水手之前場場比人屠到仆街
今場做乜鳩咁撚勁
搞到我要補水手fg

買親阿德對家就俾佢撚 入下失下又贏
買佢就一定閪

唔撚係0:0 ar
上盤又輸
客ng 又輸
一場唔見一皮

為左燈自己 買左10$ 客ng
主應該就快入

黑木仲撚廢

阿德入球俾人嗌下波啦賤種

3.5b穩陣

唔使爭，成班都廢

阿德比力

皇賭係咪要左水手盤啊 同書包鬥燈燈撚到00

角球？

高水2.5b唔買 唔好話自己sick ball

仲穩陣？

yc

繼續冰

呢個真

書包屌你老母又燈

水手可以點輸

主差少少

點補好 輸左半大 又唔敢買細波 大波又唔對路

屌下波先好玩 唔係既話會好悶

下盤又中

賭下一場

繼續買1.5b

goal未........

下盤gel得

無啦啦冰角

水手入啦屌你

屌你球球都話差少少 入得未呀

gel下先 幫下大波黨

22倍無柒頭 小gel

睇緊邊場

兩邊醫院波睇到笑死人

角呢DLLM

我懷疑佢當左水手係阿德

d基層post 10蚊事後飛都要遮遮掩掩

Upseth斷腳未

無啦啦又冰c唔知講咩好

2.5s 3.5s

保守少少 唔好送角呀

半場仲gel乜 收錢啦

水手入未

你中意講咩咪咩囉

事後串鳩你姐！

澳假70分鐘才開始是常識吧

主比1粒先啦 DLLM

14.5 大而

買左21波膽點部署

阿德入一球俾錢大家驗腦得唔得

水手唔入阿德唔會追

10c

入未呀屌你

唔好冰呀

del post

笑死 型完又要del post

比一粒輸半先啦

主隊開始上力了

阿德主場唔入正仆街

12.5頂實啊
水手你快撚D入啦屌你老尾

90分鐘後先上

之前買水手, 主場入先比阿德CUP3球
今場買阿德又閪 DLLM

3.5b同主盤手足可以入定錢

兩邊開角球都唔入肉

笑撚死

1.5b都等收皮

0:0 100%

開多兩隻角

型到 想含

連c雅呢

nba未

1.5b go

0.5/1都出埋

牙德廢能到笑

1.5又針 2.5又針

上盤針

Me2

主勝1.96

應該有2粒

重注0.5/1啦

1:1都好

仆街 宜家買仲好

好老實
其實睇賠率就知主隊贏緊
只不過差在係1-0 定2-0
都唔知你驚乜嘢

入快啦屌

兩倍主勝 上盤手足有咩感想

同路

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
目標只有一個：勸人戒賭

ching sik ball

主勝有2.03
一球球半

惦
補少少阿德高水主勝

變到平半

書包死全家未
澳職 送錢送錢 送錢比馬會就有

我屌你老母
-0.5 24
啊德win 未 .......

咁可以按埋層樓買主勝了？

垃圾阿德唔識入波

阿德一定fuck

冇衝突
買多注

睇人屌 得閒先自己屌

-2c快

13冇買？

書包死全家

會唔會10C冰完場

仲諗住1.9 win 100％
屌你上到２。２

上盤手足去晒ifc

如果係咁就無乞衣啦 睇賠率

下盤gelgel先啦

我鐘意bill gor你夠堅持

無啦屌

死撚晒

至少11掛

尋人：犬佬彪
時間：開波到宜家
有資料請補充

支持

Sad

屌 俾返個1.5b嚟啦

2020 仲買...

踢馬來西亞波

水手比人中出未

我無要半一 一樣輸

求豬半...

水手入波未

14.5s頂到

半0全3呀, 屌你老母

11

111111111111

11c

未完場成班傻閪買下盤既出黎笑 轉頭阿德入2球 又潛撚哂架啦

+1.25頂住
落左2K追數

12.5S是夢嗎

水手輕鬆

留名笑

入一粒輸半得唔得

關我咩事

痴線，見到書包買就知道瀨咗嘢

2:0未

信念

換走個11號啦 廢撚到癲

包包

下場啦

完場2:0
頭5 1 50

我攬你吖包爺

本身呢 就想買10.5b 點知就開會
返到報就半8

依家就買1.5b

包書

岩 信念

有2球我派返你

角球三格ok?

阿德 死垃圾 入波未

11.5s點部署

in 包 we lose

0:0 不如0:1

一球都無？ 我有無眼花

主入未 訓著了

是旦禁就是旦輸

喂 阿德你都贏唔到盤架啦
不如比水手入大家開心啦

個都有兩倍，勁過收息
發達大計

70分鐘先開始

大家近10場都未試過00完

11.5頂撚住呀

2粒啦

波po 4天王
彪 得 書包 蘇b
知咩料啦

買左3k 3.5細 1k 22x 無柒頭

咩話 一球到冇？

我同意啊！！！！

和有兩倍

GCHI

收爹啦 猁狗

阿德入一粒輸半我都收貨

主撳住切

仲要冰20分鐘 有無奇蹟

No goal仲要頂多20分鐘

想輸半都難，仲話2球

我細細個都聽過佢地既名

我仲買左200$盤，200$過關，又掉晒落海

-1

0.5/1 100%

垃圾入波未

牙德入未？

咁點0:0

阿德1球都好呀

完了，係0:0

睇林鄭鳩up仲刺激

真 支持

0-0 呀德你仲唔入輸民意啦

11.5s 是夢嗎

水手易到

澳假精妙之處在於70分鍾後
70分鍾先開始踢

12 送既

送角

12

feel 到

Nba未

求1粒

大波？

11.5s 1個20

66

屌你老母咪撚刷角啦
12.5S頂實

成場波都奇撚怪

呀德專業送角

水手皇牌

佢邊忽大波

俾多角
開12.5b

12左啦

澳假買s

阿德送角 on9

2.5大 送口罩一個

仆街 一返嚟阿德一球都冇

30蚊

收曬錢送角

me

買左主 又輸 屌

喂屌 呢場買左4注全敗

飛機呀仆街

1球都無 有無廢到咁

要奶罩ok?

00波 針死人咩

俾多兩角我

14.5

兩隊垃圾 入波未

屌你咩 睇林柒直播仲刺激 一球都冇

是旦一隊入啦屌 怕撚左你

角大易撚到

書包要左 仲會有？

水手可以收到全格咁好

喂 廢馬 學咩人啡格

狗會又令大家西口西面見情人

67

13

13 BOOM

Last一注阿德

鳩送王
CLS

13c

水手贏嘅話派！

唔係一週大事回顧？

屌水手入未

呀德win有2.4

2.5b 放一盒

68

14c

屌你老母爆角

14

唔賭角球正柒頭

14BOOMMMMMMMM

14

-1!

澳職唔係主場聯賽黎架咩
連對水手都入唔到波

ky 14.5s

角細全軍覆沒

阿德入一球ok?

要戴過定未戴過

我囉屌 仲信佢入波

14 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

69

竟然同路

阿德輸半當贏

梳 我買左

3連

15c

15？

爆角

一瞬間以為12M

15

第三格⋯

15goalllllll

11.5
14.5’

15c goal

三連角CLS

中堅腳

關於最新消息。所有恆生hsbc而又被無理不知情或大量扣手續費
請大家打上customer services 進行申辯

恆生已經收集有問題戶口進行中。。

半場13.5 易到

半場開+6.5就覺得會爆能哂

輸了

咁都15c

有早知 早知買角大算

KY BOOM

阿德0.5/1 準備燈埋

即場中岸水手第1球

超級重注

入球球員：阿古路

收錢

刷角唔入，踢黎把撚

Kick 88

波克基古

終於復出

反正阿德都唔得架喇不如輸埋比水手等我派比手足開心下啦

15分鐘6c

屌 快撚d 入兩粒喇阿德 對住呢隊垃圾都唔撚贏就斷腳喇

你咁大聲買佢對家唔kick你?

水手入未啊屌

快手整2球 1:1 啦

水手盤 cashes
17.5s

呢場冇理由00架喎

角都刷夠，係時候入波了

係?

入波未

阿德入未啊

大波都落飛 on9

一貼連詩雅就連C

屌你老母閪..

比你捉到路就唔洗賭啦

我有冇睇錯 水手20射

有角唔追追左入球

針

自從戒左角細之後，個人精神左，大隻左，重新有返自信心

有朋友處理左，話兩個工作天內會退
星期三話退，今日都未收到

係咪講緊FPS 無啦啦收左150果單

仆你個街阿德 送4個角比人

水手入啦 阿德屌你老母

都冇用，一球都冇

駁唔到

牙得針

13.5b
客fg

買細咩心態

@大佬彪

冇你地d水魚馬會點派口罩

角大正氣到

2:0味

屌你輸半都冇

潛撚左？

唉 買乜撚野上盤

垃圾唔入波

屌你啊德唔撚入就比水手入啦屌你老母

阿德黎搞笑 追數買水手ng

ky好似買親0.5/1都針 同路仆街了

和1.58

想知有咩唔係基層用語 想學野

本身都覺得水手柒硬
但彪哥要主盤..

比波比後跟

澳假最後十分鐘 開波了

俾多c 15.5b阿屌

kick

比球12m客啦

cls呀得唔撚得喎

買咗15.5s嗰啲人 條底褲中間偏黃未

水手又ban 自己友兩隊都痴撚線

比水手屌打 好唔好意思

主俾粒啦

0:0不是澳假

入未呀屌你老母臭西

0:0 針10k 有一球針5k

輸半當贏啦仆街

要事前定事後 驚做錯變基層

中部海岸海員入未牙

個黑鬼出黎搞笑

手持阿德win同0.5/1b 點部署

踢踢下半場都過唔到 成隊仆街死啦

以後澳假真係小注算 cls

關咩基層事
billgor+輸包 橋底呀伯都識買

15.5大

兩隊好想入 但能力太低

阿德贏唔到就輸撚左佢啦屌你老母

1-0

水手21射....

輸左1000蚊

去定武漢

1:0 輕鬆

1:0

goalllll

屌你老母啊德

貼多次。比多2c

靚波！！！！！

阿德1:0

呀德靚波
1:0 goalllll

10

GOALLLLL

20全格得唔得

糕糕糕！

終於

炸

禁屌對家入

水手仲有半格 爽

初盤入球大穩喇

水手快手俾人nba la

爆角爆到

2比0未 dllm

Blocked

啊德！

2:0ok？

上盤仲有半格

即場中岸水手第2球

超級重重注

入球球員：阿古獸

邊個件波衫黎？

Ft 2:0 16c

水手輸多粒啦仆街仔

1:0
點解可以咁輕鬆？

下？禁一次收150？

2:0ok?

岩蛇

比多粒

頂撚住輸半算

整多飛比我買情人節禮物

俾多一粒嚟

Ft 2:0 16c派100

你行撚開啦屌你老母

呀德

入多粒 一世球迷

我都想問 16號有人著咩

咁仲有無角

嘩屌一出即入
即場得is back

買水手等輸啦 傻仔

求2:0

去武漢探基層？

block你老母 死基層

啱啱瞓醒其實我買咗500 得

Ft 2:0 16c pls

下 2:0...

20

痴撚線咩

快撚啲2:0。角球輸撚死啦

水手你都係死撚左佢算啦
呃鳩我補你飛

幫彩櫻lm

2-0

2:0

咩話 2:0全格？

痴線

2:0 一世球迷了
1.5b 中

嘩屌你老母2:0

做乜撚野呀

痴撚線

秒2:0

CLS 2:0

13...

20 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

假波假到

笑撚死 下盤狗頂左80分鐘先輸

訂左枱，無錢埋單呀
入多球啦屌你老母

真係基層

嘩

快撚到

上盤手足有救了。入多粒

不如整多兩粒俾大家開心下

on9

乜撚野波黎

0.5/1 高水全格肥撚到

跟左大佬彪又嬴

未買得ng又入

呀德！！

咩話 再入多粒 好嗎

0.5/1
1/1.5
1.5

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿德

波台地震

糕糕糕糕！

好彩買唔到

比多C

咁我睇頭80分鐘做乜鳩